# react16-redux-webpack3-skeleton

React-redux-webpack-skeleton Универсальный стартовый шаблон с использованием Webpack3 и React16


## Что включено 
 - react@16
 - Webpack3 with url-loader, sass-loader, css-loader, babel-loader
 - react-hot-loader@3.1.3
 - react-router@4.2.0 
 - redux
 - axios

## Стартуем

Склонируйте проект:

```bash
$ git clone https://github.com/pavelpolv/React-redux-webpack-skeleton.git <project-name>
$ cd <project-name>
```



## Запуск проекта

Выполните сценарии приведенные ниже `yarn run <script>` или `npm run <script>`.

| Команды        | Описание                                                           |
|----------------|--------------------------------------------------------------------|
| dev            | Старт сборки для разрабтки; доступен по адресу `localhost:3000`    |
| build          | Сборка ресурсов в `~/dist` папке                                   |

## Папки проекта
Для наиболее прозрачной структуры, все используемые сущности были разнесены по папкам. Однако, вы легко можете настроить
 свою структуру. Данный шаблон не предусматривает ограничений в организации директорий.
```
- config               # webpack кофигурационые файлы
- public               # папка для index.html
----- scss             # scss стили приложения
- src                  # папка кода приложения
----- action           # экшены приложения
----- components       # Компоненты или основные cтруктурные части
----- constant         # Константы
----- pages            # Страници приложения
---------- routes      # Роуты
----- redusers         # Редюсеры
----- server           # Запросы к бек-энд, axios
----- utils            # утилиты
----- widgets          # виджеты, меняемые части приложения
```

## Как использовать

Примеры использования вы можте посмотреть в коде.

